蔡英文總統：歡迎認同台灣的香港人來台

蔡英文總統日前接受「日本放送協會」（NHK）專訪，被問到香港問題時表示，台灣有一個特別的條例來處理跟香港人民的關係。基本上，對於香港人認同民主的價值，願意來這裡生活，而且願意來這裡工作、遵守台灣法律的規定，都非常的歡迎。

總統說，中國尤其是北京當局，必須要信守當年所做的承諾，也就是對於香港人民追求民主自由的期待能夠實現。與其壓制香港民主的發展，倒不如讓香港的民主能夠正常的，而且自然的發展。「以我來看，這是中國在面對香港人期待的時候最好的方案」。

總統強調，相信絕大多數的台灣人，對香港人民走上街頭要求民主，基本上都是抱持一種同情的、支持的態度。所以有人說，「今天的香港是明日的台灣」，倒不如說，希望「今天的台灣是明天的香港」，讓香港人也有他們享受民主自由生活方式的權益。

小英

Action speaks louder than words.
請為滯台義士提供正式政治庇護

on9一問 有冇可能喺台灣建設新香港？

利申：我會死守香港

想去台灣

想去台灣又想要港女

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

你肯收留人我每年黎又點話

「今天的台妹是明天的老婆」

希望暗啞底做野

要移民扑台妹了

推

光復香港 時代革命

求期俾個市我地發展
幫你變第2個香港

小英

不過佢都自身難保
俾柯p𠝹票

港女正好多

降低香港人移民門檻

其實台灣自己都要搞好自己經濟
舊年去高雄個陣係間旅店仔同前台阿姐傾計 原來佢地當地啲人應該係旅客生意佔當地經濟好重 好多都只想自己有生意做 所以唔想蔡做總統

蔡英文其實幾危
因為岩岩大陸停左旅客去台 對經濟一定有打擊
本身台灣產業真係唔多 無左旅遊都幾痛
希望台灣唔好貪圖富貴出賣自由 香港做左金錢既奴隸想翻身都難

香港同台灣漸漸成為命運共同體

除左85罷工

85罷工後, 試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

快d 狗衝去啦，拜拜

唔使做到咁揚，搵幾間大學收哂佢哋酌情比scholarship就夠

我愛台灣
我愛蔡英文
我愛台仔
我愛台妹

同台灣WeConnect
希望可以保護有需要嘅義士

平時已經年年嚟住返兩三個星期
而家冇大陸人仲會嚟多d

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

少左咁多中國人阻住晒
香港人識做啦

你連任到

真係會想黎

老實講台灣都頂唔到幾耐
唉真係唔想走想死守香港
今次真係冇失敗既本錢 底牌都揭曬比中共睇咁制 只係盡做把握呢個難得既機會 起碼未來回望返唔好後悔

你係估下啲台灣人制唔制？

新北+1

English

守好香港先

呢排太忙要上街,有時間實去,甚至幫民進黨助選

南京條約正本喺台灣

你朋友有難要寄居你屋企，你肯唔肯？
仲可能要住一世喎

所以蔡英文一家要贏
俾發大財贏就仆硬街
分分鐘二次「回歸」

港台連線

台妹

日久見人心，患難見真情
諗起連登成日有人屌台灣人，又話唔係自己人，嗰啲人唔該自己檢討吓

咁同支那人有咩分別？

過左台灣但小英連任唔到咪仆街

即刻同我入黎 唔準當義士condom

啲蝗咪有機可乘

我認同台灣係一個自主國家

幫小英助選啦
大家要識做

有冇背景審查先
一陣比班黑警移埋

8.5 全民三罷

之前用特衰入臺灣
之後用BNO入會唔會唔比？

台灣同香港關係最好係咪而家

香港人要幫小英助選!!
俾發大財贏就仆街

我聽我老豆講 （雖然唔知佢講得岩唔岩）因為政府未正式通緝班義士 所以台灣未政治庇護得佢地住

去少次日本可以去2次台灣！

冇波

Btw, 多d香港人過去建設仲好

其實蔡英文咪同Trump一樣樣，都係為左年尾選舉先up下野，反正up野零成本架。
香港次次遊行，新聞台都係係咁e講下，知道有遊行，有警察打人，但係唔會知背時空背景果d。一般台灣人根本唔會好關心呢件事，所以d政治人物點會主動提。

唔好佢up兩句就高潮啦

自己香港自己救！

聽唔聽到人地話要認同台灣文化
人地幫你
你都要融入人地先得

真心想去
儲夠錢就去

所以好希望台灣人民喺嚟緊選舉一定要守住台灣

台灣日仲食緊發大財同奶共柯P D屎

多謝蔡總統
不過只有香港先係我地嘅家
光復香港 時代革命

唉 你當我放負
唔知台灣頂到幾耐

去撚到台灣唔小心上撚左個就中又要光復 不了

好想去
但係仲有香港要救

其實如果係 資源同地方既話, 絕對有條件
但文化差異 , 是否接受新一種文化進入台灣
同埋 香港人會唔會太高傲睇唔起台灣人
都係好大既問題嚟

應該唔關事，台灣政府本身無難民法，林榮基都係延期居留。如果係「犯罪」的義士俾庇護，中國一定大大聲屌，搞一大堆動作。

English choi

I love Taiwan

係唔抹殺人地文化前帶下，帶入香港文化我諗台灣人唔會反對

由我中學嗰陣發現南京條約正本喺台灣之後，點解香港唔係交俾台灣呢個問題一直存在喺我個腦入面
希望小英連任成功

milf

當我們處理完香港的事 我們會帶笑來台

真的嗎 謝謝你唷

大陸可能冇錢 生意少左連台灣都出唔到咁多團
連同美國傾好買農產品都冇做到
估計係資金出現問題
極有可能同伊朗買油但又賣唔出油有關??

英文

國民黨唔會比你地過去

走佬到台灣
我想去台灣生活

未必既
郭台銘 有講過類似既野

但國民黨依家個參選人咁撚樣
唔可信啫

高雄成班懶鬼平時d舖頭到下午先開業 所有外資都奇撚怪

林榮基唔係有返過黎香港？

我嘅國家係台灣了

射左

其實經濟上，台灣真係俾大陸夾到仆街

佢係驚逃犯條例先著草去台灣，佢本身都冇犯法

識講人話

係台灣南邊起個島得唔得

推！

我又唔係咁睇 台灣技術其實行得幾前
integrated circuit嗰啲好多都係台灣 睇你做邊行啦
普通平民無特殊技術就慘啲

自由唔可以當飯食 但比有飯食重要

我覺得中共根本故意咁做架

台灣就黎選舉，中共就先打壓台灣經濟
到時韓生做到總統嗰陣，扮晒去傾談，中國願意開放自由行，台灣又唔知比D 乜利益比中共，然後韓生就話係佢既政績，符合台灣發大財既口號。

以上個人見解

台灣好勁 台灣好醒

支那呀豬呀狗都有香港身分證

要求台灣比香港人有居住權

今天的台灣是明天的香港
蔡統

大家咪撚吹奏佢
到今日台灣政府仍然冇幫過著草香港人
李倩怡做左兩年台灣黑戶人
到今日仲未有居留權
門口都出唔到 繼續靠台灣人權組織接濟
仲有其他過台灣既義士

佢今次借香港收到政治紅利
如果佢成功連任
佢一定要報恩比香港人

大家到時一定要推撚到蔡英文過難民法三讀

lm

去釣魚台囉，你做中國人又得，台灣人又得，日本人都得，得左

我愛台妹

佢選到先安全 仲要小心俾人界票！

辣台妹蔡英文

全靠我地個野神助攻

［重要］大埔重要據點 8月5號千祈唔好搞呢三個地方 因為我熱愛工作

唔好禁入去 會無工翻架

你見每日150個落黎你就知台灣人歡唔歡迎你

請台灣朋友撐小英

相反就真啦台灣人你唔入佢地方搞哩搞路 佢係會好好人對你好好

但係當你想嘗試入佢地既群體同社區 可以話你聽佢地會好大機會睇唔起你玩小圈子圍威喂 仲要而家咁既情況移民去台灣講真根本就係難民咁

其實我支持所有國家停止香港特區護照所有免簽證及簽證入境。
應該一個月就會跪低，仲要暑假。
焦土

小英一定要連任

咁小英救下去咗台灣嘅義士啦

佢地係咪未意識到自己都危危地
啱啱柯P先走左出黎

小英
但要贏埋呢次選舉仲要之後既總統唔係親支先得

好驚佢輸

要大力支持，要一齊贏

香港好多中國間諜

［發夢男孩］除咗發夢你仲可以做咩？

高雄發大財

真 大撚把共諜 到時盞搞死埋台灣

唔好剩係得個講
幫下去左台灣既義士先

咁要融入新北市

係咪真

又唔會係白食白住
況且建設NEO HK 對台灣都有好處
若果大批中產都移去台灣, 實幫到台灣經濟
都時唔排除搶埋新加玻D 商業客

搞掂你自己先好不好

有機會

香港應該守唔住

亞洲係要有個地方俾外資落腳
但會係新加坡定台灣就無人知，人才至係一間公司最重資產。

講真，有個咁好既總統，真係台灣人既福氣，一定要珍惜呀台灣朋友們
如果香港特首都係咁你話幾好呢，唔係話一定要去到反共，但至少以香港人利益為先呀

我可以比新北居民更咸濕, 請接收我

冇自由連生存都冇得簡點生活
連自己點死都唔知道

收啦 p牌仔

可否係台中買個地方俾1000人入去發展。
最終希望做到一個有幾十萬人住既小香港

可惜台灣弱智多
投埋啲韓国瑜呢啲共諜出黎
仲有一堆軍公教廢老阻住發達
除左有民主之外其他都唔見得穩陣
過幾年變埋藍唔通又要走?

連任到先講

台妹 我來啦

你幾時畀難民身份林榮基
冇就收皮喇

我諗唔會比香港人聚埋一齊啦, 就算比就可能係南部或者東岸多

不了, 經過呢次之後, 非常認同港女內在係高質既

佢咁幫我哋
大選個陣我哋一定要出力幫返佢

有貢獻守規矩咪得囉

AZ先俾去

今天的台灣是明天的香港

落後地區佢地可能唔mind
我地有能力交成千億hkd去起好多人工島、實用基建
有我地幫手（晒銀時撚）
佢地嘅科技發展又可以更上一層樓

去台灣旅行啦~~

唔好搞人哋地方
佢哋唔趕人走已經好感激

香港人改去台灣旅遊

暫時不要去日本了

我愛辣台妹

P牌就5毛？

你有錢有能力移民台灣不是夢呀。投資移民300萬台仔，亦都可以專才方案搵到工，公司幫你搞visa，住夠幾年可以入籍。

如果你咩都冇，點解你會覺得人地要收留你？
每日批150個去香港大家唔gur，但係香港人去其他地方人地就要無條件收留你？咁你同d5毛有咩分別？

鬼有人話你 5毛 D人屈我係5毛多

多謝台灣

不過，我愛香港

如果台灣改埋行普通法就 perfect

多謝台灣
但我們希望盡力挽救香港

英姐姐，我哋好感動

如果銅鑼灣只有一個浩南 果個一定係陳浩南
咁如果世界只有一個中國 果個一定係中華民國

我覺得香港人去邊都生存到 同埋係有質素既

依排聽埋台灣D節目
就係因為上年發大財話選完之後 大陸會放多D人落黎
呃左好多旅遊業既票
結果乜9都冇做到 所以到總統依批人一定唔會投返比佢

你肯俾我地移，我即走

希望你們可以為來台義士提供政治庇護！
我們也愛台灣的自由寧靜，是我最喜歡的地方之一。

小英媽媽 我愛你

up

香港係始終我地屋企、dim捨得走o尼.......

真正的同胞

真係唯一得佢先夠膽講台灣係一個獨立自主嘅國家
台灣人生性啲

真係贏左選舉先好講呢啲

但，佢選情好嚴峻喎，你地唔驚二次回歸咩

english一撚定要嬴 得你守得住台灣

台灣唔會care LOL，佢嗰度大把地，極缺人才，如果金融發展到好似而家香港咁佢哋多謝埋你添啦

小英總統

劣等民族既垃圾思想
等運到等自由含黎搞破壞
而唔係諗下點樣改變下個城市
加入新元素吸引啲外來人黎玩黎住

睇下日本點樣將九州四國北海道呢啲鄉下地方變做旅遊勝地啦
支那種就係改不了食屎

搞掂個法制先啦
香港成功都係靠英國定立既制度保障

Push

如果可以禁止埋班狗狗去台就好
你知佢地係香港好似皇帝咁
去到台灣咬親台灣朋友就唔係咁好啦

係呀，都係要啲人姐

每個禮拜去既表示你真係去認識下台狗先好講

中華民國不是台灣朋友，何止寄居，直情客家佔地主添

台灣

蔡總統好嘢嘢

香港咁細都住到咁多人
如果台灣分少少地比香港做自治區就好
最多交多D稅 每年交錢比台灣

割一少忽比真香港人做台灣香港特別行政區
包台灣gdp升一倍

蔡總統我黎啦

但係蔡總統一定唔可以比香港97 後既新移民去台灣 咁樣會被滲透

台妹我來啦

「今天的台灣是明天的香港」
蔡媽媽

賣菜佬自從去完香港之後已經露底
不如擔心佢俾人罷免之後仲有冇面出黎選好過
陣間又有換柱事件我真係得啖笑啦

不如0係美國建設新香港，或者去非洲都唔錯

台灣產業好多
只係你唔知
一間台積電已屈機
仲有大大小小既產業多到痴線
啲人係唔知搵咩工做好所以要搵兩三個月
同埋呢邊做野要求好仔細

小英#jable#l am ready

屋企有位有交租同埋傾得埋咪肯囉

而家係睇吓朋友屋企肯唔肯啫

幫幫義士，去旅行就谷哂去台灣好啦。如果發大財選到實將義士送中

等你連任到再講

英

今日台灣，明日香港
J到甩皮

高雄其實本身都唔錯幾好行幾舒服，發大財得把死人口，已經露晒底無料到

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

但你個名撐支那雞既？

係咪呀 我想嚟台灣住返十年

係咪應該發起香港人旅行台灣 齊撐小英

台灣唔係冇產業
而係勞動力唔值錢

台灣最美就是仁

台灣既工業其實已經接近日本既質素, 但係中共早十幾年前用左好多手段去將台資引入去中國，好多生產都搬左去大陸，所以先迫到台灣人工一直咁低。

小英=3= 我儲緊錢架啦

支持組隊去台灣振經濟+ 支持小英當選= 幫香港

小英..

你地肯既我個個月黎台灣又點話..

我地愛小英都冇用，依家柯出泥𠝹票
小英係內政方面問題又大，好擔心佢冇得連任

有邊個國家會歡迎外國人
香港人過到去做難民
搞亂人地生活方式

agger

大家唔好咁開心先，蔡英文係台灣出名係最識打嘴砲

中華民國 中華民國
經得起考驗 只要黃河長江的水不斷
中華民國 中華民國
千秋萬世 直到永遠

同心同德 貫徹始終
青天白日滿地紅
同心同德 貫徹始終
青天白日滿地紅

聽聞好像沒有幫去台義士

即刻買機票

你收晒香港人過去 10 20年後咪另一個香港囉

推介你地睇個台灣時事節目 有林飛帆講香港反送中運動

應該大選完先會出手
而家唔趕你走算係咁

可惜我唔係台灣人 冇得投票畀蔡總統閣下

小英嘅意思已好明顯, 歡迎香港人移民台灣, 但難民.....